「市政報告」政府出錢建設屋苑電動車充電設備

根本就一個局 之前鼓勵人出電動車就搞免稅
而家你取消免稅就話搞充電站

首先 用電同汽油 對地球污染 電唔會比汽油低幾多

不過以上都係廢話

就係搞到表面好多人揸電車 香港電網唔夠負荷

要同大陸買電！

所有公用事業大陸化 就會開始搞死私營同外資

壟斷曬之後就.......

呢個一定要屌死區 整你老母充電 派錢 乜柒都唔洗講

冇人信你既施政 我淨係要還富於民 儲錢走難

咁又唔好咁講
路邊污染少d都好
發電廠減排設備都好d

Yes

汽油同用電差超級遠

點解我渣電油車
但我交嘅稅要用响你班陷家剷電車撚度

要減少污染就要源頭減廢，限制私家車數量

要環保係搞好公共交通，尤其巴士路況，而唔係搞電動車

五毛過主

一早就應該咁做

香港電唔係多到可以賣俾大陸咩

之前取消電動車免稅，而家又資助私人停車場起充電位，係咪精神分裂？

其實好多證明電動汽車未必環保，反而更加污染地球，同埋用係充電既費用比用電油更多，大部份都係囉環保名義去呃錢！